有冇人最近in過永隆young talent program

最近apply左叫我去做4個鐘written test
想知道考咩內容
有冇絲巴打in過
同埋知唔知入面咩情況 使唔使做teller

已推 狗都唔做 垃圾工

點解咁講

4個鐘咁長

detail

push push
有冇人分享下

垃圾bank學咩人in candidate in咁耐

永隆？？

咁細間bank都in咁耐 ? 扮大牌呃細路下話

好似上一批18k

係咯 如果入左去係中伏我就唔in了

係 但唔知career path係點

狗也不屌嘅垃圾嚟，真係送到埋嚟都唔會做